早泄係咪俾廣告商班人屌到仆街

廣告商一層食一層，一有機會一定會要求減價，食盡個水，違反合約就更加要賠錢，好喇依加終於迫住要改善個apps同web喇，又唔捨得放錢去update，搞到個web 同app更不知所謂，好似小學生寫俾啲呀怕用咁。

有冇心改睇呢樣就知，人地Hkg+ lihk有嘅人力物力會夠高登鬥咩？人地幾日做到嘅野你幾年都做唔到，依加慘到俾人屌只可以回應3個 表情，柒到

高登一直俾人屌啲介面都冇改善到，好喇，依加岀事喇，成隻死狗咁迫住要加新野落去，你有當過我地啲聲音係人話咩？

講下亂bam人呢個問題，想問下，點解標題寫香港討論區呀，呢啲會冇事，係要針對着lihkg黎bam?好明顯係驚啦，點解？廢囉

最後，想問下，早泄你個人咁賤格，你啲朋友點睇你？你知唔知醜？

好用過高登好多，已經冇用高登

無論點，都唔番

其實高登一直都係一言堂 亂9咁BAM人DEL COMMENT只係D人扮唔知 當年613又亂BAM 我係果邊教人點用ADBLOCK又比人BAM 試過有個分身係613果期屌林早洩 都比佢BAM埋
根本同香討19樣

依加咪認死狗囉

返5P啦,講左10年都無事
返LI啦,BAM
林祖舜真係當人戇鳩鳩

真係唔覺佢有認死狗 由頭到尾佢都係講高登幾好幾好 冇認過錯

篇野睇完真係覺得好核特 同早排接受訪問既語氣完全唔同哂 依家先識驚 打幾個 係到博同情 我想嘔

Same，最新佢話 we should cooperate with hkg

hkg+唔你幾日做到出黎
一定花過好多心機

林狗根本無心機搞

巴哈仲好過佢

唔係

人哋一個月收幾十萬，都唔夠個寫apps玩

虛偽到仆街

唔識單佢個apps，唔番了

由佢啦
佢依家驚到瀨晒屎㗎喇
根本就無辦法拆得掂
跪玻璃都要試㗎啦
更何況佢跟土共揾食
分分鐘有痛腳被人揸撚住

佢改到個官方app曉飛都冇用啦。
我唔敢講呢度啲人會100%死守呢度，但相信有好多人會兩邊走。
佢啲人流，page view等等都大打折扣，想好似以前咁風光？發夢可能得嘅

隔離果個大陸五毛論壇既野關我地撚事?

原本只要杯葛廣告商商品就夠，而家

腦細梗係諗慳皮架啦，諗住件野仲work仲點解要比錢落去upgrade啫，話之班user死啦

前2頁左右

Btw我講過話唔再上，以下落嚟發生嘅野我都唔知

雖然高登果邊好似有好多花生食咁
但係我都懶得返去睇
留喺度睇巴絲轉post過黎啲花生都夠飽

係度睇post就算